覺唔覺馬鐵無謂站太多

大圍 第一城 大水坑 馬鞍山 就夠

車公廟站唔係最近車公廟嘅站

唔去石門serve唔到上班族wo

恆安可以叫恆安站
唔明點解唔可以叫秦石站
仆街港鐵九唔撚塔八

啲戇鳩仔 自己唔會去嘅站=無謂

馬鐵係KCR起
反還反，唔好反得咁柒

石門都ok 但 大圍同 車公廟咁近真係有必要 你咁講 度度都有人住 代唔代表 度度都要有地鐵站

係

石門就算返學時間都無乜人上車就真既

路程上車公廟站係近啲

其他站聽都未聽過，唔講以為係支國地名

沙田圍都好多人住喎

你知唔知大圍喺返工放工時間係全東鐵線最多人用之一嘅線

終生美麗？

多一個站就可以比MTR起多個屋苑

只係因為個到有地起樓

冇恒生大學站

大圍當然啦 我意思係 有大圍 仲有無必要起車公廟

咁秦石嗰頭都有人住嘅
而且都預留咗地方起站
又一早規劃晒
除非有合理原因 無啦啦cut咗個站好難同當區居民交代
當年有人夠覺得西鐵馬鐵起嚟冇撚用
結果西鐵爆到九彩 馬鐵4卡年代一樣逼

最弱智係明明規劃叫沙田頭
最後改咗做車公廟
新年嘅時候連港鐵都擺指示叫乘客喺大圍站行過去車公廟